除咗燈籠街間嘢有賣tacos之外，香港仲有邊度有得買tacos食？

想試多幾間

calimex?

Yes,係試呢間